Mooncave
=========

Бэкэнд радио mooncave.net.

Какие задачи решает:

* Кэширует метаданные и обложки песен в память, чтоб отдать нгинксу
* Кэширует и отдаёт ликвидсоапу песни с Pleer.com
* Выдаёт мобильную версию

Какие задачи не решает:

* Уравнения М-теории
* Вычисление оптимальной траектории полёта ракеты с людьми на борту до Марса

Что может делать, но не делает:

* Отдавать статику

Что планируется заставить делать:

* Кэшировать и отдавать ликвидсоапу песни с Jamendo
* Кэшировать и отдавать ликвидсоапу песни с Magnatune
* Кэшировать и отдавать ликвидсоапу песни с ВеКа
* Обработка чата

Что не планируется делать:

* Поддержку окон
* Прохождение сквозь двери
* Поддержку квантовой механики

Как связаться:

* Написать кому-нибудь на мыло (mailto:sysop@mooncave.net, mailto:tea@mooncave.net)
* Багтрекер (https://bitbucket.org/OmskHoof/mooncave/issues)
* Чат
* Ноосфера
